Курсовая по АБДиП.
Чаркин Е.И. гр. Р4275

##Описание##
В ходе выполнения данной курсовой работы необходимо создать проект, состоящий из приложения для создания электронного учебника.

Проект состоит из двух частей:

1. Веб страница, которая отображает пользователям электронный учебник,
2. Интерфейс администратора, который позволяет добавлять, изменять и удалять главы электронного учебника.

В качестве каркаса для веб-приложения используется веб-фреймворк Django, в качестве базы данных для хранения электронного учебника SQLite.

##Инструменты##
* ОС Windows 7 32 bit
* Python 3.4.3
* Django 1.8
* SQLite
* Javascript
* Bootstrap
* Git 2.11.0